帕爾馬都幾癲

連降幾級 官網都俾人冚埋 之後年年坐火箭升 而家意甲排第9